逾200人明參與反恐大型演習 入境處無縫反恐

跨部門反恐專責組明日(25日)會在筲箕灣鯉魚門公園，舉行其統籌的第一次大型跨部門反恐演習。政府指是次代號「擎天」的演習，主要目的是強化跨部門反恐專責組與各部門，在整合反恐情報及應對恐襲事件的應變能力，同時提高公眾對反恐工作的認知。

明日演習前，保安局副局長區志光和跨部門反恐專責組高級警司梁詠霜，將於同日下午2時30分會見傳媒，簡介演習詳情。

新西蘭基督城本月中發生當地歷來最嚴重恐怖襲擊，引起全球重新檢視反恐工作。東網較早時已報道，據悉香港保安局成立的跨部門反恐專責組日內在港島首次進行大型反恐演習，以測試入境處、海關等6個紀律部隊的協調及應變能力，其中入境處在今次演習中扮演重要角色，由入境前管制已留意是否有恐怖分子進入香港，以做到「無縫反恐」。

痴線...

你入境處係放蝗放蝻入黎果個

有d咩恐怖分子都係你放入黎

咪扮正義攞光環

果d斷手斷腳行乞又唔擋

蝻

咩叫「無縫反恐」？

由入境前管制已留意是否有恐怖分子進入香港

咁叫無縫？

咩叫「有縫反恐」？

反恐=反香港人作反
唔關其他人

咩咩擎天 叫中二算喇

變形金鋼咩

無解放軍？